\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{upquote}

\begin{document}

\title{Zitat}
\date{}
\maketitle

Zitat ist eine erweiterte Variante des schon bekannten Echo-Programms. Hier soll nicht nur der eingegebene Text wieder ausgegeben werden, sondern noch von anderem, vorgegebenen Text umrahmt werden.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält zwei Texte als Kommandozeilenparameter.

\section{Ausgabe}
Das Programm soll den ihm übergebenen Text in folgenden Text eingebaut ausgeben:

\begin{verbatim}
Hallo <Parameter1>, du sagst '<Parameter2>'!
Das war gar nicht so schwer!
\end{verbatim}


\section*{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Zitat du "Java ist toll!"|

\subsubsection*{Ausgabe}
\begin{verbatim}
Hallo du, du sagst 'Java ist toll!'!
Das war gar nicht so schwer!
\end{verbatim}

\end{document}
